全體公務員 紀律部隊係咪應該減薪啊？

成日講到自己咁撚黃 咁撚真香港人
而家大部分人處於水深火熱之中
而全體公務員就繼續加人工
你地用緊香港人既錢
係咪應該減薪 省返d錢幫下其他香港人？

公務員唔該自動自覺要求減薪
與香港人共度時艱

推

是

班公墓員今次又會搵咩借口

兩隻公墓狗負皮左

三姑六婆姨媽姑姐個撚個都話自己黃，篤精就黃

好多連登仔做緊公墓員話自己好撚黃
一牽涉到自己利益就諸多藉口
扮失蹤 淨係敢負皮

邊有打工仔會自己要求減人工

我ok喎
不嬲都話如果班狗有得加薪 就寧願一齊唔加架啦 分乜鳩化呀又

點止，一定要cut埋黑狗既budget

而家我地要推動佢地減薪 佢地最起碼唔好反對先

而家好多負皮 代表d咩
好多公墓員唔同意wo

貓哭老鼠，根本一開始正經做好防疫，就唔使呢刻攪埋啲魚蛋論既減薪去做SHOW。
家陣就算減足十成，都唔會有人覺得足夠，呢啲管治智慧型物體，真係夠撚晒垃圾。

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

代表乜 代表你預設立場 分化囉屌你

永久減薪

又黎轉移主題 次次都係呢招
一句到底你地公墓員係咪支持減薪？

一定要 不過阻力好大
唔講班狗 班公墓猿都肯定阻頭阻勢

唔制呀，吹咩

利申公務員

中高層應該減

我立即屌你老母

轉移主題？ 學識用腦開post問問題先啦 小朋友
有前題既 就唔叫問題啦
即係如果我又學你開個post「中共玩撚完係咪五毛係咪分化撚」
你又同我理性討論 慢慢分析去答我問題？ 傻的嗎

支持捐晒wfh日子既人工出去

利申：公務員

公務員真係減私人工應該工都無埋

減你個頭
咪阻住我wfh

公務員帶頭減薪
私人公司配合栽員

兒登仔繼續問老豆拎零用錢大叫攬炒

要啦
係時候將魚旦論發揚光大

佢哋減唔減薪都唔會有錢落到我哋袋㗎啦 寧願林鄭宣佈所有企業強制work from home

公務員前線好黃

你肯定平時邏輯麻麻地
我預設立場係公務員無得拒絕或者唔應該拒絕減薪
你反感我既預設 即係你反對囉
扮咩姐

我係用緊反問黎 咁有預設都好正常姐
你中文水平咁差架咩？

醫護係咪應該升翻一個gradepoint？

分化撚

呢度好黃先

公務員會話點解要blame the victim
應該係叫私人市場唔好減
有咩理由要我減

我幫班公務員重申一次佢地既睇法啦
1. 今年調整既跟據上年經濟 所以唔會減
2. 私人市場閪 關佢地撚事
3. 公務員減就私人市場大條道理減
4. 好景又唔見你地幫公務員爭取加薪
5. 有本事就考入去做

有漏請自己加上去

政府帶頭減私人市場會點

想home office又有糧出咪認咗佢

我個個月都捐錢支持革命
你班仆街拆自己友台
仲話黃?

佢老母底褲就黃

唔肯減人工嘅全部都係藍絲
月入高過中位數都係藍絲

邊個住私樓死全家
霸緊公屋唔好話自己黃

到時班友又話you are well paid for it架啦，呢句野就來超越劉德華果句今時今日咁的服務態度未夠。
我由中學開始觀察睇到大學畢業左十年，永遠打工仔只會互相屌。

一牽涉到公務員利益就被批鬥成分化撚

應該公務員同私人工都減一半

我減又有咩所謂，減完幫到黃店，我肯呀。點解你地假設公務員唔肯

岩
公務員應該減薪 減50%
同社會共渡時艱

最撚憎人道德綁架，你唔做乜乜乜就唔好話自己黃。

利申：非公務員

帶頭加私人市場唔會加
帶頭減會減得仲勁

林鄭 岩岩先加撚完，公務員要減

777岩岩話要減一成
我覺得公墓員同紀律部隊減返5%都合理

好啊,減啊,講到公務員話事咁

同意應該要求全體公務員減薪
一黎今次疫症顯示出好多公務員根本可有可無, 對社會運作零影響, 佢地憑咩有呢個人工
二黎佢地出緊我地香港巿民錢, 而家全香港人有難, 減公務員人工變相減輕香港人負擔
三黎減公務員人工增加佢地做政府維穩機器既機會成本, 迫佢地唔好再扮前線黃

根本就係，全世界水深火熱，停職留薪甚至炒人公務員就唔洗返工白逗人工

從來唔覺得醫護係”well” paid for it
特別係當你橫向比較其他職業嘅時候

你自己減左薪未

減5% 唔加番3-4%都唔得嫁
佢地咁撚大勢力
一陣學埋匯豐整個公務員苦主大聯盟
林鄭咪仆街
黃藍是政見 加薪是良知

好應該啊,快撚啲減啊,公務員係行會定立法會有票啊

支持 邊個唔想減就係藍絲狗

Wfh仲要加薪 一講減薪就惡過黑警
同我講好撚黃

厭世mode: 人係自私, 講到錢更加冇計傾, 唔加都仲有得傾, 減既話你問10個10個都唔會肯, 供緊樓既有d拎大半人工出黎

制度環境構成, 好似加拿大咁差唔多拎一半人工交稅, 但個政府養你包埋你生仔, 平民理得你加減薪

再者, 私人市場睇政府頭, 政府一宣佈減薪, 除非有好好既補貼方案比中小企 (你覺得會唔會有), 如果唔係個市冧得仲快

我都唔覺。
但幾年前有醫護出來爭取改善待遇，我見到極多涼薄言論。
其實唔止醫護，其他行業的人出親來同自己爭取，d comments都係大同小異。
我覺得香港打工仔真係好鐘意互相批鬥.....
邊個又話自己慘d, 做N個鐘。一個又話自己人工低，出來爭取果d離地乜乜物物。一係就質疑人地專業邊值咁貴 ETC。嚮香港做老闆真係笑撚左

邊位公務員有話自己黃

連登仔上晒腦
啲公務員人工減咗會用喺你身上？
咪一樣派俾啲狗
好做唔做仲要幫垃圾政府慳錢
想方設法去幫佢抗疫
唔好咁痴線啦
#利申凍薪
#未開始減
#魚蛋論

咪四圍辣火頭啦連登仔

黃唔止要減人工，仲要捐糧畀黃圈
咁先可以

公務員 紀律部隊一齊減

唔減都凍啦
全港都係減/凍

起碼減半啦

點解你會覺得公務員減薪啲錢會去得到幫市民？
佢之前啲司局長夾左過千萬都係比公益金就知咩事
政府不嬲大把錢，要真係幫市民何需扣公務員人工

加油呀!開多d post!支持公務員減薪

減少少好啦

d分化撚嘅論調唔肯減人工 = 唔係黃絲

調返轉好景個陣, 有冇聽過公務員叫出雙糧三糧?

停薪啦

真心問
公務員減完人工對我地有咩幫助？

佢哋覺得慳埋啲人工會派俾自己
到依家都仲未名 香港政府有幾錢都好都唔關香港人事

冇 純粹唔抵得
魚蛋論

減佢老母啦，自己做緊都想主動申請減人工，話曬都服務市民

全體公務員應該至少減薪20% 與市民共渡時艱

稅又係要比咁撚多....
你叫人多d捐錢重有用。

魚彈論

佢減黎扮體驗平民少左一忽錢咁？

真
d公務員集會全部都係狗撐人數

有冇人跟

佢無野撈，無糧出到傻撚左
要玩分化，拉仇恨值
當然係拖最平穩嘅一群人去刀封口度批鬥最好啦

我地分化post係唔會同你講呢d道理嫁
而加水深火熱 ，d垃圾公務員應該成份糧比返政府，為市民服務唔要係得個講字

班人見公務員WFH 又有人工出條氣唔順姐
再包裝得好好企係道德高地屌人唔夠黃 要黃就減人工啦
你話針對中高層問責官員同紀律部隊都正常理解
全體公務員都減薪? 司馬昭之心啦
唔係想分化就係酸

消防救護冇得wfh日日打真軍又要減？
要減既係都減所有問責官員

魚蛋論到....
成撚日有人話香港老細刻薄，去到自己有份出糧果陣（其實我相信大部分人都唔係真係出好多，父母免稅又乜又物）。就呢樣果樣....
老闆慳埋慳埋都係自己駛，叫損人利己。你叫其他打工仔減人工，係損人不利己，重衰撚過d刻薄老闆。
所以我成日話，香港講勞工權益根本得啖笑

一上咗熱門就唔見咗樓主
果然連登好多pr公司

樓主心情應該會好翻小小嘅

大家抄低d公墓猿新借口
好好學野
689 777既詭辦哲學
呢班人學到唔少

連登仔成日講到自己啲思想幾咁前衛，其實所謂嗰個生產力係咪一定會因為work-from-home所以下降？呢樣嘢查實同減人工有乜叉嘢關係

手足嚟架

你地咪繼續分化公務員同市民囉

點會損人不利己 而家公墓猿同黑警係用緊納稅人嘅錢
又唔係私人公司

到時睇下 下一年公務員係咪跟番市場咁減一成人工

其實以一個打工嘅角度，我覺得連啲黑警都係唔應該減人工，因為佢哋應該係全部畀人炒撚曬先岩。
但係如果真係有班人做到一個警察應該做嘅職能，我又唔覺得佢地真係overpaid.

公墓員真係咁撚黃 港共晨早hand左機啦......
佢地肯為香港人犧牲少少利益未？

全世界都係高官減, 兒登就叫全公務員減, 有見地.

點解紀律部隊就正常
佢地冇home office 喎

咁佢哋減咗人工，啲錢係咪退返退畀你？
定係佢哋減咗人工個政府真係會洗多啲錢去其他地方度？
其實係根本唔會，佢哋大把儲備， 要洗錢就一早洗咗啦。
你見呢個政府擺曬啲錢落去做啲乜撚嘢明日大愚，都唔會放多啲錢落去做下啲醫療教育嘅，你就知根本就唔關個人工事

唔肯 咁點

呢度講錯 應該係針對黑警先岩
我好尊重消防救護
不過呢排一見到紀律部隊就諗住左去黑警度

on9

你咁講 林鄭同班狗官都唔洗減人工啦
公墓員 紀律部隊與民共度時艱呢個要求好過份？
都係減5% 減返之前加個d

負皮係俾你玩分化啫，唔好誤會

你地係咪好細個
今年傾cost of living 一定會減架啦
Inflation adjustment 5/6月傾 11月執行架嘛
想當年SARS 咪3%+3%咁減架啦
08年都減左5%
唔知你哋發咩癲

Paid佢地老母paid paid paid🖕🏻政府夠well paid & obligated to 保障醫護人員既安全啦。又冇足夠防護裝備，又唔封關，叫人出去送死？佢地老母條人命值$30000-100000一個月咋？

我都真係好老實同你講，我真係覺得佢哋減人工係真係冇用，佢哋係應該要全部落台。

之前個5個%係上年拖到今年架
你地爽完就得
公務員就冇得爽

你講下減完果筆錢點幫到其他市民？

要無薪添啦
除左救護同消防

08得高級減左人工，中低級，8，9成公務員都冇減過

照你咁講 咁元朗17億天橋都唔洗反啦
因為比你反到 個170m都會去左其他on9 project度
批評公帑運用都唔得?
簡單D有公務員WFH做唔到野都照出糧
咁撚開心上連登開post話冇野做咪係咪合理?

樓主比人減人工 or 失業 所以眼紅公務員 confirmed

垃圾post都推

我同意呀

但係近年越嚟越多撚屌用you are well pay for it，呢句嘢去反駁人哋去爭取合理待遇。

咪就係。做得醫護本身都聰明，又需要持續進修，必要時仲要賣條命比你，一個月嗰幾萬蚊就好似當正人地有義務要付出埋條命比你。癡撚線。唔好講愛心與義務mix up咗

*將

大把人諗住移民添啦 仲叫人有得走好走 共咩渡時艱

咁你係咪證明到真係有啲公務員係work from home係做唔到嘢先？

其實都唔明公務員事務點解都要比咁多人狙擊
係味撈得好唔掂

大把企業壓榨基層 十年同職位底薪不變都唔屌
政府又官商勾結
綜緩又比人濫用
大把野啦 佢地減薪有咩用

幾時有減薪可以慳翻d錢幫其他香港人嘅錯覺
笑咗
d錢有幾多蚊你入你袋？ 一係分化一係無腦

首先要cut 撚左班狗

下 好多自己都係個post爆響口啦
話跟本唔番office做唔到野 D system係office先搞到
我唔係做政府我唔清楚 但係你自己loop番一開始D舊post
大把人講左

真係撚屌，班垃圾黑警，讀毅進，起身$30000，簡直係overoveroverpaid啦，攞呢個論點黎講真係好癲。比幾萬就預咗人地奉獻條命出黎。

都on9
咁辛苦考入政府就係想逆市都有人工加
你地果d私人公司年年有雙糧都未出聲啦

咁咪好咯
政府淨減高級公務員，我間公司都全體減10%呀
佢減全體公務員10%，我公司應該淨番一半人
你估政府減你有好日子過？

申利：已經做公營機構

我明呀，我自己都係做醫護我真係放咗工起碼都睇書睇資料搞一兩個鐘真係。又要搞master d野。

冇所謂 一向都認為應該跟大圍 （人工調整果part)

用下腦都知係商家佬做緊輿論要求政府帶頭減薪

支共典型手法 拉一派打一派
係連登呢個黃色基地狙擊公務員 咪可以將佢地推向建制

個市好又唔見你地幫公墓員爭取加人工出雙糧
個市唔好就要人地一齊減人工
人地年尾無花紅無雙糧無佣
魚蛋論真係形容香港人真係好貼切
唔撚怪得之你地ON99 抗爭左差唔多成年都係咁
琴日就支持公墓員罷工
今日就要人地減薪
大家都係Condom

係都高層減先啦

有本事咪扣 扣左幾多我返工hea 多一倍

唔鐘意可以唔做架

香港人最叻鬥香港人
明明係自己公司減你人工 唔去屌公司 反而走去其他工種 點解唔減埋一份

政府減，開支細左，唔會再嘈加稅囉
呢十年政府人工同私人愈拉愈遠，根本就唔存在私人公司睇政府頭，只會睇同行同埋經濟既姐

加咪加囉 關你撚事咩
你阻止到咩? 留返係屋企打飛機啦

一定要減
個仆街舊同學一個星期返兩日，每日工作4小時，出足糧啊！屌你老母

點解要幫政府慳錢？

如果班狗減，我一齊減，無所謂。

真

睇怕係全體公務員減，黑警加

又黎外判革命呀

你係米on9? 慳左d錢都係比政府亂fing 起埋d垃圾 明日大愚 咁不如自己落袋仲好

支持減薪
但係要跟返私人工年尾雙糧

公墓員用緊納稅人錢 但唔代表唔洗交稅
係佢地角度咪又係一個普通打工仔

公務員減人工 ? 不了

你以為政府開支淨係人工？你聽下又派左幾多錢！唔見97-03減稅？果時銷售稅都攞出嚟傾呀
填唔番條數加稅加到你傻呀
咁你果行賺唔到錢冇辦法

公乜撚野務員

係同狗官同一條船嘅爪牙鷹犬

我睇左十幾年....
冇一次唔撚係咁.....團結真係笑話來。

呢樣真未見過有一次係打工仔成功爭取任何一樣野

你係唔係諗多咗
減人份人工叫人唔好反對
咁不如全港市民戶口扣2成錢分比公司戶口丫

要減薪三分一

完全係 所以成日屌啲老闆做乜 咁既性格自己做左老闆都係西人一個

5成係人工

唔好問啦
樓豬話可以"省"翻d錢黎幫香港人架
biggest joke ever

每日一篇咁
日日針公務員

公務員減咗，舊錢唔會落你袋。如果真係要落你袋，庫房大把，真正與你共渡時艱唔係公務員

目前來講，黃圈失守好多手足失業，更需要一班有穩定收入嘅人來支撐經濟圈，更應該拉攏呢班人唔係一齊食屎

公平啲
所有wfh既公墓員都要減啦
日日係屋企做嗰幾個鐘野但係逗足咁多人工

全體減薪，私人市場就更大條道理減薪，而且減幅必定更高，你地自己諗

push

政府帶頭減
私人市場本來唔減果啲都比你搞到一齊減呀屌你

所以近排醫護罷到一星期。根本係奇跡來.....嚮香港來講。
之前嚮連登同高登。成撚日就有d友出來話d護士淨係識執屎乜乜柒柒，到有人出來罷啦，就拍撚曬手咁打撚曬飛機。去到一星期後失敗左，就嚮度冷嘲熱諷。我真心覺得香港真係好撚多人有potential做無良老闆...

正確黎講係跟2018年度

講到好似公墓員唔減人工私人市場就唔減禁樣

我唔知你點計5成
你自己睇government total expenditure

慳返啲錢都唔會係幫真香港人

減？
今年再加4%

減薪同黃有咩關係

藍絲公務員願意減薪會變黃絲？

你邏輯性有否出事？

連登大把mon po狗

未做都係閪人一個啦.....

次次有關工人待遇遊行示威，總有班友出來話人阻撚住曬.....

平時交嗰少少稅就話有份出你份糧
到自己唔掂又話減你人工交少啲稅

黑警加兩成
其餘公務員全部減兩成
樓主制唔制？

公務員士氣加4% 減你老母

未計跳point添

救護一定唔可以減，佢哋經常都要運送啲中招嘅人

其實捐好過減，減完啲錢留哂係庫房，唔用係醫療開支上，咪姐係幫政府慳錢，最後咪又送哂比支共

其實無咩關係

贊成，真攬炒

其實最後都屈服 根本唔多人撐醫護
個個都係鍵盤戰士 叫香港人罷工都唔敢啦

公私營一齊減囉，班老闆最開心

公務員咪又係齒輪
話撚到事香港就唔會咁快搞撚到咁

再政府補貼

只減黑警 講完

一邊叫罷工一邊趕巴士，

減你老母

文盲？

合乎自己利益咪支持囉.....
去到冇利益果陣，又話你班醫護overpaid架啦....

經濟好個陣你地出16個月糧 又唔見你出聲幫公務員加薪

對準目標好唔好，有狗點解唔搞狗先，點解唔爭取其他人一齊針對狗先，on 撚鳩

不嬲係咁 燒到自己果到就we wa鬼叫

減完d錢咪又係林鄭度

岩
所以去到最後都係講錢
有錢咪支持你囉 冇錢咪88囉

個個都黃咩
老一輩果班好多都藍

呢個係香港人最核心既價值觀
擁咩抱普世價值吖 咪又係講錢

On撚9
自己要求減薪
咁啲錢咪又係落返政府袋
根本幫唔到有需要既人

點解唔係屌政府對社會資助唔夠？

可加不可減

屌佢老母食屎狗

真係好on9批鬥班無影響力既打工仔
魚蛋論
明明應該屌政府

你呢度冇人工breakdown , 我之前上年查過公務員人工係千幾億（連退休金），另外又有千幾億係出比公營機構，夾埋2千幾億，的確係近5成

你大厦個滅火器都未用過啦，拆咗佢啦不如
你都可以考㗎
利申：同公務員扯唔上任何關係

建議全港一齊減10%人工再分俾失業人士

最好幫你比埋租 供你讀書 請埋你叫雞

要減緊係公私一齊減
要幫老闆同政府慳錢
寧願自己死都要保住政府同老闆
有佢地香港先有就業機會架!
一齊減一齊減

私人工真係爽
年年出花紅雙糧
轉工人工一個double
而加仲要求公務員一齊減薪
輸打贏要到

連燈仔好多人做公務員㗎

老鳳願意同市民大眾共渡時艱

又話要人捐星火 又要人救黃店
轉個頭話要減人人工 連登仔

全世界來比較，香港防疫做得有幾差呢？

老鳳認為可以減
一般公務員減10~30%
賤賊減50%

唔好漏左立法會同區議會議員

你覺得依家香港嘅防疫意識係政府嘅功勞

退休金人地做左60年，人地儲左60年加投資既錢你放落一年政府開支？？？
我做個幾個公營機構，我幾時變左做公務員？
公營機構自己有自己生產力，收入（例如學費），又attach 其他NGO(eg 聖公會會比錢），又會bit finding, 又有捐款加嘛（例如李家誠醫學院）
你以為政府出晒錢呀

on 9中學雞點會諗到
突然間覺得自己一邊課金養黃店好弱智

agger

個logic錯撚曬，減薪d錢只會落喺廢老新移民度，幾時會輪到d手足
用d錢黎支持黃色經濟圈仲實際

最應該係取消老屎忽同退休公務員嘅長俸

啱呀

其實加人工係講緊上年，今年都冇話加

屌你明唔明我地調整人工係延遲一年，即係係上年私人工唔知分緊幾多個月既花紅，數銀紙數到手軟，我地要等到呢家先有得加

公務員還公務員, 紀律部隊還紀律部隊, 二樣野黎

而家分化技術咁低裝

薪酬表都分開, 做咩唔可以分家

取消舊制長俸啦
現職人工繼續gogogo

識人做公務員有上前線，有gear,點睇？

錢留係政府庫房，先至係最on9嘅事。成立乜柒基金，明日大愚，真正倒香港人米。無論咩種類工作嘅人，有能力有餘嘅 ，支持黃店、撐手足，先真正幫到手。子華神嘅魚蛋論講得好好，望人仆街其實係最荒謬嘅事，點解唔要求個政府派多啲俾市民呢？咁樣先真係振興到香港人嘅生活嘛！

大家都有功勞。

數銀紙數到手軟
你估十年前咩
私人市場人工一早落後過政府啦......
如果唔係邊會個個餓狗搶屎咁爭入去做公墓員咩

私人市場中上層還好
中下層分分鐘慘過乞食

唔會啦
連登個個係私人市場都撈到至少十幾廿萬一個月，邊洗入政府
唔信可以去上班台行一轉

負評多過正評,明味

減薪同黃有乜野關係?

公務員篤尿就黃

做60年，小學唔讀直接番工啊
退休金唔計，退休金年年都要比，點解唔計
公營機構我緊係只計政府比既錢、我鬼知每個部門條數咩

建議要求全港所有打工仔都減人工，咁就可以幫各公司慳支出

點解要減 拎左咁多錢補貼私人市場班廢人 阿豬阿狗每個月都9k 又放寛老綜 仲減公務員係咩道理

公務員乜都冇仲要減！？

咁咪攬炒佢地，幾好

係好呀
身邊好多黃嘅都唔介意
但班老屎忽屌到傻

3月8號7個黑警圍住一個手足侮辱恐嚇 記唔記得佢? 好想條片做國際文宣

你又減咗未？

白痴

政府派錢冇派比公務員wo

利申又準備加人工啦

成日 wfh
根本提供唔到正常服務畀市民
一定要減薪啦

新制冇晒啲福利同長俸

市差既時候先會跑贏個市從來都係公務員既本質

G持

利申：無home office既公務員

市差先跑贏？私人機構入息中位數萬9，公務員起碼3萬

今年應該凍薪

你可以去考公務員 招聘係公開既 你考唔到人地考到，所以人地咪值咁既人工囉

仲有唔好下下用主任級既人工去比，ca aco果d入職都係萬鬆d架咋

On9 ，評論下就要去考
而且計入職人工？ 入息位中位數萬9數只計入職既咩？
會計師入職夠萬幾喇，唔通會計師係低薪啊？

要，只限警察

阿sir你好

咁你咁計 個平均數個基數都唔同啦 公務員17萬 你全港打工仔百鳩幾萬以上 總有人搵得多 有人搵得少 你都話會計師唔低人工 所以人均入息得萬8係因為基層打工仔比較多好多

成班奴隸狗咬狗

應該全港在職人士統一薪籌$18000
樓主開心翻啦喂

我講既係中位數，
第二，唔知仲以為政府大部分高技術員工，事實中5，毅進仔呢d低級位佔左大多數～
點解政府入面既基層打工仔會比出面高咁多人工？
你唔好倒因為果，講到係出面好多基層打工仔，所以政府人工高d好合理

連登公務員把口話黃
早排公務員同黑警捆綁加薪個個都只為自己份糧
說好的攬炒

反正唔係減自己啲錢 上連登嗌下公務員減薪 就夠黃啦
係咪減人工先夠黃 樓主減幾多？
我唔介意減 但係人工加減關黃唔黃咩事？

利申：低層中嘅低層

正正係公務員個加薪機制係跟通脹調整，所以政府工唔係叫高人工，係私人市場俾人壓價，咁就要倒轉頭屌政府工高人工要減? 邊個本末倒置

弱智得過你、貼張同公務員薪資完全冇關既政府開支～

打個比如、即係市價租個office 就2萬，政府就比夠3萬租，公帤咁樣亂9用既咩

咁政府同樣出兩萬 業主點解要租比政府？

公帑唔可以亂9咁用，咁出糧個機制又可以亂9咁改? 咁你去大6玩共產啦

唔識唔緊要，學下咩叫GS, 咩叫資助機構
咩叫government expenditure
分到政府同公營機構既financing , 試過嚮公營機構開account 請人出過糧比人先講啦

公務員都要減薪
出面失業率會幾高？ 私人公司應該炒人季節

仲係度懶醒 on99 咁，講緊薪酬開支幾多，你就貼張sector 開支要我睇，阿會計天才、你可唔可係你個張野度計到個公務員薪資開支係幾多啊？
公營機構就係請埋你呢d懶醒既蠢人？

不如你查下第一行emolument點解

你同我operation recurrent expenditure 譯撚晒中文佢

計我話唔只公務員
全港打工仔都要減薪

唔係公務員個d連登仔 有冇帶頭減薪

紀律部隊要減呢個真
除左消防員之外

樓主依啲極端諗法上網講就大大聲，現實應該比人當on9。減人工同涷薪都唔會只因為依幾個月疫情就即刻做到，傾完疫情可能都完撚左。你諗下加人工都拖左成年，要減你估要搞幾耐？

攬炒前你會問人意見？

佢根本起到FF緊

下年好大機會公務員凍薪 咁所有跟公務員薪俸表嘅NGO HA都唔會加到人工

可以點攬炒？
公務員大罷工定擲火魔要求撒回公務員加薪？

全部手足都應該減薪？

唔應該，吹呀
一係整多個機制，經濟好出雙糧三糧囉